緊急！大獲！

Sorry 我唔咁講你地唔會理我。我好想大家藉住8964，唔好重蹈覆轍。如今，我們巧合地，重演到8964的中後期。

BBC 做咗條片，回顧整個8964民運，當中有好多好多跟現在香港相似嘅地方：曾經見過有民主領導人，遊行人數上升到我地616 嘅氣氛，曾經廣邀全世界一齊遊行，當時中國學生英文水平好好，廣受外國記者直接訪問報導，到中期爆發抗爭，然後學生要求與政府對話，但對話失敗。好多熟悉嘅感覺。

而家到政府放風要戒嚴，亦開始接近8964失敗的源頭。

當時大量學生市民絕食，然後政府強硬在戒嚴期間出兵出車鎮壓，死傷無數，運動失敗。

而其實中國改革嘅黃金時期亦因此錯過，如果當時成功改革，今日嘅中國一定唔會係世界工廠，而係與其他國家民主國家一齊攜手並肩。

請好好珍惜當下網路自由，花十幾20分鐘睇呢條片：

寧願站着死，不要跪着生！

我們必須要從歷史失敗汲取教訓！事到如今，行錯一步，會好大影響到結果。

香港有數十萬外國籍的香港人。
你可以係英籍香港人，也可以係美國籍香港人，也有大量加拿大籍港人，澳洲藉香港人，仲有大量唔同國籍嘅港人住緊係香港。

這個係你知我知共匪都知嘅事，點解香港人仲未被大量囚禁入集中營，除咗香港有大量外資，香港仲有利用價值之外，就係香港係國際公廁，各國都係到賺錢，加上乜撚國籍都有，如果真係射殺咗有外國投票權的外籍港人，到時中國會被制裁變到北韓而相關官員都會同樣被制裁。
到時中國嘅少爺兵都會反共

中共未必會為射殺幾隻烏蠅而添不必要嘅煩惱